究竟仲有幾多咁’香港‘嘅Rapper ？

第一條片真係rap得好撚柒

無陳庭佳？

大四喜

佢真係好‘香港’

點解咁L肥

一定陳庭佳